<resources>
    <string name="app_name">AdvocatesAndNotariesRFpro</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="project_ago">назад</string>
    <string name="project_close_dialog">закрыть</string>

    <string name="version">0.632.3.14B</string>

    <string name="title_activity_log_in">LogIN</string>
    <string name="log_in_header">Войдите или зарегистрируйтесь</string>
    <string name="log_in_mail">E-mail</string>
    <string name="log_in_pass">Пароль</string>
    <string name="log_in_save">сохранить пароль?</string>
    <string name="log_in_input">вход</string>
    <string name="log_in_reg">Регистрация</string>
    <string name="log_in_forget">Напомнить пароль</string>

    <string name="title_activity_sign_up">SignUP</string>
    <string name="surname_sign">Фамилия*</string>
    <string name="patronymic_sign">Отчество*</string>
    <string name="name_sign">Имя*</string>
    <string name="region_sign">Регион</string>
    <string name="city_sign">Город</string>
    <string name="reg_num_sign">Номер в реестре АП/рег.номер* </string>
    <string name="stag_sign">Стаж (с  какого года)*</string>
    <string name="qualification_sign">Специализация</string>
    <string name="fsar_sign">Членство в ФСАР</string>
    <string name="work_weekqnds_sign">Работа в выходные</string>
    <string name="time_out_sign">Возможность срочного выезда</string>
    <string name="site_sign">Сайт</string>
    <string name="name_firm_sign">Фирма, компания, организация</string>
    <string name="adres_sign">Ваш адрес</string>
    <string name="phone_sign">Телефон*</string>
    <string name="email_sign">E-mail*</string>
    <string name="password_sign">Пароль*</string>
    <string name="password_two_sign">Повторите пароль*</string>
    <string name="but_registr">ЗАРЕГИСТРИРОВАТЬСЯ</string>
    <string name="title_activity_del">del</string>
    <string name="title_activity_login_add">LoginAdd</string>
    <string name="error_sign_one">Поле " </string>
    <string name="error_sign_two">не заполнено!" </string>
    <string name="error_sign_phone_one">Номер телефона должен состоять из 11 цифр (+7 9** *** **-**)!" </string>
    <string name="error_sign_phone_two">Номер телефона должен начинаться с цифры!" </string>
    <string name="error_password_lengh">Пароль долджен состоят минимум из 6 символов!" </string>
    <string name="error_password_no_two">Пароли не совпадают!" </string>

    <string name="qualific_1">" Арбитраж и защита бизнеса</string>
    <string name="qualific_2">" Административное и трудовое право</string>
    <string name="qualific_3">" Гражданское и наследственное право</string>
    <string name="qualific_4">" Страховые споры и ГИБДД</string>
    <string name="qualific_5">" Уголовное право</string>
    <string name="qualific_6">" Обращения в органы власти РФ</string>
    <string name="qualific_7">" Авторское право</string>
    <string name="qualific_8">" Жилищное и семейное право</string>
    <string name="qualific_9">" Исполнительное производство (долги)</string>
    <string name="qualific_10">" Кадастровые и земельные споры</string>
    <string name="qualific_11">" Конституционное право</string>
    <string name="qualific_12">" Медиация</string>
    <string name="qualific_13">" Медицинское право</string>
    <string name="qualific_14">" Миграционное право</string>
    <string name="qualific_15">" Налоговые споры (бухгалтерия)</string>
    <string name="qualific_16">" Обращения в ЕСПЧ (ООН)</string>
    <string name="qualific_17">" Права потребителей</string>
    <string name="qualific_18">" Регистрация фирм</string>
    <string name="qualific_19">" Сделки и споры с недвижимостью</string>
    <string name="qualific_20">" Таможенное право</string>


    <string name="title_activity_asked_user">Asked_user</string>
    <string name="title_activity_asked_forum">Asked_forum</string>
    <string-array name="ArrayTipQuest">
        <item>Гражданское и наследственное право</item>
        <item>Административное и трудовое право</item>
        <item>Арбитражное и налоговое право</item>
        <item>Уголовное право</item>
        <item>Права потребителей</item>
        <item>Международное право (ЕСПЧ)</item>
        <item>Регистрация и реорганизация фирм</item>
        <item>Сделки с недвижимостью</item>
        <item>Без темы </item>
    </string-array>


    <string name="title_activity_sidebar">Sidebar</string>
    <string name="sidebar_s1">Мой профиль</string>
    <string name="sidebar_s2">Мои ответы</string>
    <string name="sidebar_s3">Онлайн консультация</string>
    <string name="sidebar_s4">Чат</string>
    <string name="sidebar_s5">Оплата услуг</string>
    <string name="sidebar_s6">Акции</string>
    <string name="sidebar_s7">Настройка</string>
    <string name="sidebar_s8">Помощь</string>
    <string name="sidebar_s9">О нас</string>


    <string name="title_activity_my_profile">My_profile</string>
    <string name="my_profile_header">мой профиль</string>
    <string name="my_profile_m1">Рейтинг\</string>
    <string name="my_profile_m2">Телефон:</string>
    <string name="my_profile_m3">E-mail:</string>
    <string name="my_profile_m4">Количество ответов:</string>
    <string name="my_profile_m5">Количество благодарностей:</string>
    <string name="my_profile_info">информация</string>
    <string name="my_profile_m6">Адрес:</string>
    <string name="my_profile_m7">Стаж работы</string>
    <string name="my_profile_m8">Компания, организация:</string>
    <string name="my_profile_m9">Сайт:</string>
    <string name="my_profile_m10">Специализация:</string>
    <string name="my_profile_m11">Срочный выезд:</string>
    <string name="my_profile_m12">Членство в ФСАР:</string>
    <string name="my_profile_m13">График работы:</string>
    <string name="my_profile_m14">Выйти из аккаунта</string>
    <string name="my_profile_m15">Судебная территория:</string>
    <string name="my_profile_m16">Рег. номер:</string>


    <string-array name="array_profile_jur">
        <item>Рег. номер   </item>
        <item>Стаж         </item>
        <item>Срочный выезд</item>
        <item>Членство во ФСАР </item>
        <item>Работа в выходные</item>
    </string-array>
    <string-array name="array_prof_spec">
        <item>уголовные дела</item>
        <item>арбитражные дела</item>
        <item>семейное право</item>
        <item>ценные бумаги</item>
        <item>исполнительное производство</item>
        <item>права потребителей</item>
    </string-array>

    <string name="title_activity_my_theme">My_theme</string>
    <string name="my_quest_header">мои ответы</string>
    <string name="my_quest_header_list_1">Персональное обращение</string>
    <string name="my_quest_header_list_2">Общие вопросы</string>
    <string-array name="my_quest_array_sorting">
        <item>по статусу</item>
        <item>по дате</item>
        <item>по теме</item>
    </string-array>
    <string-array name="ArraySpecialization">
        <item>Гражданское и наследственное право</item>
        <item>Административное и трудовое право</item>
        <item>Арбитражное и налоговое право</item>
        <item>Уголовное право</item>
        <item>Права потребителей</item>
        <item>Международное право (ЕСПЧ)</item>
        <item>Регистрация и реорганизация фирм</item>
        <item>Сделки с недвижимостью</item>
        <item>Без темы </item>
    </string-array>

    <string-array name="arraySpecializationNew">
        <item>Арбитраж и защита бизнеса</item>
        <item>Административное и трудовое право</item>
        <item>Гражданское и наследственное право</item>
        <item>Страховые споры и ГИБДД</item>
        <item>Уголовное право</item>
        <item>Обращения в органы власти РФ</item>
        <item>Авторское право</item>
        <item>Жилищное и семейное право</item>
        <item>Исполнительное производство (долги)</item>
        <item>Кадастровые и земельные споры</item>
        <item>Конституционное право</item>
        <item>Медиация</item>
        <item>Медицинское право</item>
        <item>Миграционное право</item>
        <item>Налоговые споры (бухгалтерия)</item>
        <item>Обращения в ЕСПЧ (ООН) </item>
        <item>Права потребителей</item>
        <item>Регистрация фирм</item>
        <item>Сделки и споры с недвижимостью</item>
        <item>Таможенное право</item>
    </string-array>


    <string name="title_activity_profile_redactor">Profile_redactor</string>
    <string name="title_activity_forum">Forum</string>


    <string name="title_activity_settings">Settings</string>
    <string name="settings_header">настройки</string>
    <string name="settings_sh">размер шрифта</string>
    <string name="settings_sh_1">маленький</string>
    <string name="settings_sh_2">средний</string>
    <string name="settings_sh_3">большой</string>
    <string name="settings_sh_4">очень большой</string>
    <string name="settings_pu">Push-уведомления</string>
    <string name="settings_pu_1">уведомления при получении вопроса от пользователя</string>
    <string name="settings_pu_2">уведомления при новом сообщении от пользователя</string>
    <string name="settings_pu_3">уведомления при подтверждении платежа</string>
    <string name="title_activity_map_my_adres">Map_my_adres</string>
    <string name="title_activity_date_picker_fragment">DatePickerFragment</string>
    <string name="title_activity_paid_services">Paid_services</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="title_activity_about_us">About_us</string>


    <string name="title_activity_my_frag_quest_chat">My_frag_quest_chat</string>
    <string name="title_activity_password_help">Password_help</string>

    <string name="text_dogovor">Оферта (предложение) на предоставление простой (неисключительной) лицензии (Лицензионного (Пользовательского) соглашения) на мобильное приложение «Адвокаты и Нотариусы РФ».
\n\n
Оферта № 2 АДВОКАТ \n\n

Настоящая Оферта содержит условия  Лицензионного Соглашения на предоставление простой (неисключительной) лицензии (Лицензионного (Пользовательского) соглашения) на Мобильное приложение «Адвокаты и Нотариусы РФ» (далее – Соглашение) и является публичным предложением от Московской муниципальной коллегии адвокатов (далее – Правообладатель) к заключению Соглашения для лиц имеющих статус адвоката в РФ (далее – Адвокат) на изложенных ниже условиях.
Начало использования Мобильного приложения «Адвокаты и Нотариусы РФ» (далее – Мобильное приложение) в любой форме и непосредственно его установка на Мобильное устройство признается акцептом настоящей оферты (Соглашения) и означает безоговорочное принятие Адвокатом всех условий Соглашения. Использование Мобильного приложения на иных условиях не допускается.
Перед установкой Мобильного приложения Адвокату надлежит ознакомиться с настоящим Соглашением. В случае несогласия с условиями Соглашения, в целом или какой-либо их части, Адвокату надлежит воздержаться от использования Мобильного приложения.
Соглашение, а также все последующие изменения и/или дополнения к нему, которые могут быть произведены Правообладателем в одностороннем порядке, без какого-либо специального уведомления Адвоката  размещаются на Интернет-сайте: www.mmka.info , если иное не предусмотрено новой редакцией Соглашения.
Любое использование Адвокатом Мобильного приложения означает полное и безоговорочное принятие им условий настоящего Соглашения.
Если Адвокат не принимает условия Соглашения в полном объёме, то он не имеет права использовать Мобильное приложение в каких-либо целях.
\n\n
1. Термины и определения, используемые в настоящем Соглашении:
\n\n
1.1. Мобильное приложение «Адвокаты и Нотариусы РФ» – совокупность Программных продуктов  и аппаратных средств Правообладателя, доступ к которым предоставляется через Мобильное приложение, устанавливаемое на мобильное устройство Адвокатом с целью обеспечения доступа Пользователя к правосудию, получения Пользователем квалифицированной юридической помощи у Адвоката, выбора Пользователем адвоката или нотариуса, заключения Пользователем соглашений об оказании правовой помощи с  избранным Адвокатом.
\n1.2. Мобильное устройство (коммуникатор) – мобильный телефон, смартфон, планшетный компьютер, персональное электронное вычислительное устройство (компьютер) с установленной операционной системой Android или iOS, оснащенное GPS и/или ГЛОНАСС, фотокамерой, а также подключенное к сети Интернет.
\n1.3. Оферта - публичное предложение Правообладателя, адресованное любому лицу имеющему статус адвоката в РФ заключить с ним настоящее Соглашение.
\n1.4. Акцепт - полное и безоговорочное принятие Адвокатом условий Соглашения.
\n1.5. Правообладатель Мобильного приложения «Адвокаты и Нотариусы РФ» – Московская муниципальная коллегия адвокатов (Свидетельство АП г. Москвы 77/1-423 от 28.05.2009 г.).
\n1.6.  Адвокат – это физическое лицо, получившее в установленном Федеральным законом от 31.05.2002 г. № 63-ФЗ «Об адвокатской деятельности и адвокатуре в Российской Федерации» порядке статус адвоката, имеющее право осуществлять адвокатскую деятельность на территории РФ, подтвердившее достоверность персональных (профессиональных) данных в процессе модерации, заключившее Соглашение путем акцепта и включенное Правообладателем в локальную базу адвокатов Мобильного приложения «Адвокаты и Нотариусы РФ».
\n1.7. Модерация – процедура проверки Правообладателем полноты и достоверности представляемых Адвокатом персональных (профессиональных) данных для включения в локальную базу адвокатов Мобильного приложения «Адвокаты и Нотариусы РФ». Модерация производится Правообладателем с использованием общедоступной информации, информации предоставленной Адвокатом и коммуникаций с Адвокатом.
\n1.8. Личная карточка адвоката  – персональные данные об Адвокате, содержащиеся в локальной базе Мобильного приложения и публикуемые в приложении для информирования Доверителей (Пользователей). Может содержать следующие данные об адвокате: личная фотография, контактные данные и способы связи, номер в реестре адвокатов Адвокатской палаты субъекта РФ, членство в адвокатском образовании,  ученая степень, обслуживаемая судебная территория, профессиональная квалификация по отраслям права, членство в Федеральном Союзе адвокатов России, рейтинг и некоторые другие профессиональные данные.
\n1.9. Простая неисключительная лицензия – неисключительное право использовать Мобильное приложение на территории всех стран мира для собственного потребления под обозначенным Правообладателем наименованием, без права переделки, иной переработки, распространения.
\n1.10. Стороны(-а) – Правообладатель, Адвокат, Пользователь.
\n1.11. Интернет-сайт – официальный сайт Правообладателя, расположенный в сети интернет по адресу: www.mmka.info .
\n1.12. Материалы Мобильного приложения, Материалы – базы данных (совокупность данных, категории значений и их взаимосвязи), цифровые планы, иные текстовые, графические материалы, размещенные в рамках Мобильного приложения, являющиеся объектами интеллектуальной собственности, а также оформление и расположение указанных материалов (дизайн).
\n1.13. База данных об адвокатах и нотариусах Российской Федерации – совокупность данных об адвокатах и нотариусах Российской Федерации, категории значений и их взаимосвязей, систематизированных по географическому месторасположению в Российской Федерации и другим признакам.
\n1.14. Цифровой план - база данных электронных карт, включающая геоинформационные данные о географических объектах и населенных пунктах в пределах территории, ограниченной определенными географическими координатами.
\n1.15. Пользователь (Доверитель) – физическое лицо, совершившее акцепт настоящей Оферты для использования Мобильного приложения с целью обеспечения доступа к правосудию, получения квалифицированной юридической помощи у  Адвоката, выбора адвоката или нотариуса, заключения соглашений об оказании правовой помощи с избранным Адвокатом. При обращении Пользователя к адвокату, группе адвокатов (в чате) посредством Мобильного приложения за юридической помощью (правовым советом, консультацией и др.), на Пользователя распространяется правовой режим Доверителя, предусмотренный Федеральным законом от 31.05.2002 г. № 63-ФЗ «Об адвокатской деятельности и адвокатуре в Российской Федерации».
\n\n
2. Предмет Соглашения
\n
\n2.1. Правообладатель обязуется предоставить Адвокату право на использование Мобильного приложения (простую (неисключительную) лицензию), принадлежащее Правообладателю, на условиях Соглашения.
\n2.2. Адвокат вправе использовать Мобильное приложения после прохождения процедуры модерации, только на русском языке и только в целях указанных в пункте 1.1. настоящей Оферты.
\n2.3. Право на использование Мобильного приложения считается предоставленным Адвокату, а обязанность Правообладателя по передаче прав исполненной, с момента установки Адвокатом на своем Мобильном устройстве Мобильного приложения, при помощи приложений «App Store»/«Google Play» и получения подтверждения от Правообладателя о прохождении процедуры модерации.
\n2.4. Право на использование Мобильного приложения простая (неисключительная) лицензия предоставляется на безвозмездной основе. Адвокат извещен, что при установке на Мобильное устройство Мобильного приложения оператор сотовой связи может взимать плату за использование Интернета согласно тарифу.
\n2.5. Полномочия Правообладателя по ограничению использования Мобильного приложения Адвокатом:
\n2.5.1. Правообладатель имеет право в одностороннем порядке, по результатам процедуры модерации, без объяснения причин, отказать Адвокату в использовании Мобильного приложения и включении его персональных (профессиональных) данных в локальную базу Мобильного приложения (далее - отказ в допуске).
\n2.5.2.  Правообладатель имеет право в одностороннем порядке отказать в допуске Адвокату в случае выявления несоответствия представленных Адвокатом персональных (профессиональных) данных, их неактуальности, а также при наличии обращений и жалоб Пользователей в отношении действий (бездействий) Адвоката.
\n2.6. Права и способы использования Мобильного приложения, в явном виде не предоставленные/не разрешенные Адвокату Соглашением, считаются не предоставленными/запрещенными Правообладателем.
\n\n
3. Правомочия Адвоката
\n
\n3.1. Адвокат обязуется:
\n3.1.1. Не предпринимать действий, направленных на нарушение работы Мобильного приложения, получение несанкционированного доступа к Мобильному приложению, исходному коду, а также любым данным расположенным на Интернет – сайте;
\n3.1.2. Использовать Мобильное приложение по его функциональному назначению и только в пределах тех прав и теми способами, которые предусмотрены Соглашением.
\n3.1.3. Производить установку Мобильного приложения на ограниченном числе Мобильных устройств и только непосредственно используемых Адвокатом.
\n3.1.4. Воспроизводить Мобильное приложения на Мобильных устройствах при условии сохранения в неизменном виде комбинации, состава и содержания Мобильного приложения, то есть в том виде в каком они предоставляются для использования Правообладателем.
\n3.2. Адвокат не вправе:
\n3.2.1. Создавать программные или справочно-информационные продукты и/или сервисы с использованием Программных продуктов, а также включаемых в их состав баз данных или извлеченных (извлекаемых) из них текстовых, картографических и справочно-информационных материалов, а равно иных материалов Мобильного приложения;
\n3.2.2. Извлекать из баз данных, включаемых в состав Мобильного приложения, любые картографические, справочно-информационные и прочие Материалы и осуществлять их последующее использование в любой форме и любым способом;
\n3.2.3. Воспроизводить, распространять и иным образом использовать Мобильное приложение в коммерческих целях;
\n3.2.4. Копировать, воспроизводить, перерабатывать, распространять, размещать в свободном доступе (опубликование) в сети Интернет, использовать в средствах массовой информации и/или коммерческих целях Материалы Мобильного приложения, как прямо извлеченные из баз данных, включаемых в состав Мобильного приложения, так и полученных путем копирования результатов обработки данных с использованием Мобильного приложения, а также производных от таких материалов продуктов (с дополнениями, сокращениями и прочими переработками), за исключением случаев, прямо предусмотренных Соглашением.
\n3.2.5. Осуществлять, при использовании Мобильного приложения и дальнейших коммуникациях с Пользователем (Доверителем) действия (бездействия) противоречащие требованиям законодательства в РФ,  Федеральному закону от 31.05.2002 г. № 63-ФЗ «Об адвокатской деятельности и адвокатуре в Российской Федерации», Кодексу профессиональной этики адвоката.
\n\n
4. Исключительные права
\n
\n4.1. Мобильное приложение  в целом и включаемые в их состав или используемые совместно с ними программы для ЭВМ, базы данных, картографические, справочно-информационные и прочие текстовые материалы, изображения и иные объекты авторских и/или смежных прав, а равно объекты патентных прав, товарные знаки, коммерческие обозначения и фирменные наименования, а также иные составляющие, Мобильного приложения и (независимо от того, входят ли они в их состав или являются дополнительными компонентами, и возможно ли их извлечение из их состава и использование самостоятельно) в отдельности, защищены в соответствии с Частью IV Гражданского кодекса Российской Федерации и принадлежат Правообладателю на исключительном праве.
\n4.2. Нарушение целостности Мобильного приложения, нарушение систем защиты Мобильного приложения, а также иные действия, нарушающие исключительные права Правообладателя на Мобильное приложение не допускаются и влекут гражданско-правовую, административную либо уголовную ответственность в соответствии с законодательством Российской Федерации, в том числе обязанность исполнить решение суда по требованию Правообладателя о признании права, о пресечении действий, нарушающих право или создающих угрозу его нарушения, о возмещении убытков, о публикации решения суда о допущенном нарушении с указанием действительного правообладателя, о возмещении убытков либо выплате компенсации.
\n4.3. Правообладатель сохраняет исключительные права на любые результаты переработки (модификации) Мобильного приложения.
\n\n
5. Ответственность Сторон
\n
\n5.1. Ввиду предоставления, в рамках Соглашения, права использования Мобильного приложения в некоммерческих целях на безвозмездной основе к отношениям Сторон, предусмотренных Соглашением,  не применимы положения законодательства о защите прав потребителей.
\n5.2. За нарушение условий Соглашения Стороны несут ответственность согласно действующему законодательству Российской Федерации.
\n5.3. Мобильное приложение предоставляется на условиях «как есть», в связи с чем Адвокату не представляются какие-либо гарантии того, что: Мобильное приложение будет безусловно соответствовать требованиям Адвоката и/или Пользователя; предоставляться непрерывно, быстро, надежно и без ошибок; результаты, которые могут быть получены с использованием Мобильного приложения, будут абсолютно точными и надежными.
\n5.4. Вся информация, средства и сервисы сторонних разработчиков, рекламные материалы в рамках Мобильного приложения, могут быть предоставлены третьими лицами. Правообладатель не несет ответственности за достоверность информационных и/или рекламных материалов третьих лиц, доступность их интернет-сайтов и их содержание, а также за любые последствия, связанные с использованием информации и/или рекламы, а также интернет-сайтов третьих лиц.
\n5.5. Правообладатель не несет ответственности за задержки, перебои в работе и невозможность полноценного использования Мобильного приложения, происходящие прямо или косвенно по причине действия или бездействия третьих лиц и/или неработоспособностью информационных каналов, находящихся за пределами собственных ресурсов Правообладателя. Адвокат соглашается с тем, что для установки и функционирования мобильного приложения Адвокату необходимо использовать программное обеспечение (браузеры, операционные системы и прочее) и оборудование (абонентские устройства, сетевое оборудование и прочее), произведенное и предоставленное третьими лицами, и Правообладатель не может нести ответственность за качество их работы.
\n5.6. Любая ответственность Правообладателя, вне зависимости от оснований для ее возникновения, будет ограничена суммой в размере 1/200 МРОТ (минимальный размер оплаты труда) установленный в Российской Федерации на соответствующий год.
\n5.7. Адвокат несет самостоятельную и персональную ответственность за соблюдение им при использовании Мобильного приложения требований действующего законодательства Российской Федерации,  а также соблюдения прав и законных интересов Доверителей и третьих лиц.
\n5.8. В случае предъявления третьими лицами к Правообладателю требований, вызванных неправомерными действиями Адвоката и /или Пользователя при использовании Мобильного приложения, Адвокат самостоятельно урегулирует возникшие споры и несет самостоятельную ответственность перед указанными лицами.
\n5.9. Правообладатель не несет ответственность за действия Адвокатов и /или Пользователей.
\n\n
6. Заключительные положения
\n
\n6.1. Правообладатель имеет право вносить любые изменения, модифицировать Мобильное приложение, редактировать и изменять условия Соглашения, расширять функциональные возможности или прекращать его разработку без предварительного уведомления Адвоката и/или Пользователя; производить технические перерывы в работе Мобильного приложения, в том числе по аварийным обстоятельствам.
\n6.2. Соглашение может изменяться Правообладателем в одностороннем порядке. Указанные изменения в Соглашении вступают в силу с даты их публикации, если иное не оговорено в соответствующей публикации на сайте www.mmka.info
\n6.3. Срок действия простой (неисключительной) лицензии на использование Мобильного приложения, равен сроку действия Соглашения, при прекращении действия Соглашения Адвокат утрачивает право использования Мобильного приложения.
\n6.4. Соглашение может быть прекращено Правообладателем в одностороннем порядке без предварительного уведомления Адвоката и/или Пользователя и без выплаты какой-либо компенсации в связи с этим.
\n6.5. К положениям Соглашения применяется законодательство Российской Федерации. Вопросы, не урегулированные Соглашением, разрешаются в соответствии с законодательством Российской Федерации.
\n6.6. В случае, если какая-либо часть Соглашения будет признана утратившей юридическую силу и не подлежащей исполнению, остальные части Соглашения сохраняют свою юридическую силу и подлежат исполнению. Настоящее
\n6.7. Все споры, возникающие в связи с использованием Мобильного приложения, разрешаются Правообладателем и Адвокатом в досудебном порядке путем переговоров. При невозможности прийти к согласию в досудебном порядке споры между Правообладателем и Адвокатом подлежат рассмотрению в судебном порядке в Бабушкинском районном суде города Москвы.
\n6.8. Адвокат при любом общении с Пользователем и оказании ему юридической помощи обязуется руководствоваться Федеральным законом от 31.05.2002 г. № 63-ФЗ «Об адвокатской деятельности и адвокатуре в Российской Федерации», Кодексом профессиональной этики адвоката (принят Первым Всероссийским съездом адвокатов 31.01.2003 г.), Федеральным законом от 21.11.2011 г. № 324-ФЗ «О бесплатной юридической помощи в Российской Федерации», действующим законодательством Российской Федерации, а также нормами и правилами принятыми в профессиональном адвокатском сообществе.
\n\n
7. Правовой режим использования персональных данных и иных сведений
\n
\n7.1. Адвокат настоящим уведомлен, понимает и соглашается с тем, что Мобильное приложение может собирать обезличенные (без привязки к персональным данным) статистические данные об использовании Приложения в автоматическом режиме и передавать их Правообладателю.
\n7.2. Адвокат дает свое согласие Правообладателю на обработку своих персональных и профессиональных данных.
\n7.3. Адвокат дает Правообладателю согласие на обработку и предоставление своих персональных данных, указанных в Личной карточке адвоката, неопределенному кругу лиц из числа Пользователей и партнеров Правообладателя для целей информирования населения о месте осуществления адвокатской деятельности, квалификации, способов связи с Адвокатом и других данных, необходимых и достаточных для организации беспрепятственного доступа населения к получению юридической помощи, оказываемой Адвокатом на профессиональной основе.
\n7.4. Правообладатель обязуется хранить и не распространять данные представленные Адвокатом для целей модерации, а именно:
\n- реквизиты и копию удостоверения адвоката;
\n-реквизиты и копию документа, подтверждающего ученую степень;
\n-реквизиты и копию судебных решений, подтверждающих адвокатскую деятельность на судебной территории;
\n-иные, дополнительно представленные для модерации сведения, не предусмотренные  Личной карточкой адвоката.
\n7.5. Правоотношения Пользователя (Доверителя) и Адвоката, возникшие в результате использования сторонами Мобильного приложения относятся исключительно к правоотношениям гарантированным статьей 48 Конституции РФ и урегулированным  Федеральным законом от 31.05.2002 г. № 63-ФЗ «Об адвокатской деятельности и адвокатуре в Российской Федерации», а также Федеральным законом от 21.11.2011 г. № 324-ФЗ «О бесплатной юридической помощи в Российской Федерации».
Моментом возникновения указанных правоотношений является безвозмездное заочное обращение Пользователя (Доверителя) к Адвокату и/или профессиональному сообществу адвокатов посредством использования сети интернет и Мобильного приложения.
\n7.6. Все сведения об обращении Пользователя (Доверителя) к Адвокату, поводы и предмет обращения, описание правовой ситуации и письменные документы, ответы и рекомендации адвоката, предмет и условия заключаемого соглашения об оказании юридической помощи адвокатом при использовании сторонами Мобильного приложения относятся к адвокатской тайне (статья 8 Федерального закона от 31.05.2002 г. № 63-ФЗ «Об адвокатской деятельности и адвокатуре в Российской Федерации») и не могут быть использованы правоохранительными и судебными органами в качестве доказательства.
\n\n

Дата редакции настоящей оферты: ___.___.____ г.
    </string>
    <string name="title_activity_map_address_new">Map_address_new</string>
    <string name="title_activity_my_icon">MyIcon</string>

</resources>
